aeiou

扮會開心啲
鼓勵自己會開心啲
同番自己講你真係幾架！
同埋記住你並沒有不好/.\ 只需要自己hoho努力
所以唔好驚 唔好唔開心 唔好覺得點解自己咁xx
因為你本來係活潑動人歌聲演唱會開始啦
所以之後做番就得 唔好再驚 唔好再薯仔物理上都有影響

低糖綠茶真係好好飲唔好問
鍾意隔幾粒一次

你覺得佢地可笑就算了是但啦 總之自己過得好地地知唔知

堅強

下個星期有冇時間

有點難不過會努力

咁啱飲𡁵綠茶

好飲

玄米綠茶

我覺得好多茶都好好飲
玄米茶 麥茶 烏龍茶
銀毫茉莉同玉露綠茶都好好飲

試下先

日本有隻 十六茶幾好飲

邊到有得買

buy buy~你條尾

-.-

試下大間日本超市找